男人幾多歲先會真正對錢有慾望

想賺好多好多嘅錢
想買跑車
想買樓
會盡全力去達到自己目標
有無巴打分享下心路歷程

我27-8
利申29

想屌閪嘅時候

有冇試過喪心病狂咁為咗賺錢不擇手段

關屌閪咩事

唔關幾多歲時
識人到40歲都仲係on99
揾幾多洗幾多，月月清，甚至洗凸

如果男人大大下，自自然然就醒覺想揾多d錢
馬會就唔會咁多廢老賭錢

無錢點屌閪

11可以屌閪了

發現老豆真係老嘅時候。

發現屋企唔係想像中咁冇負擔嘅時候。

發現開始真係鍾意咗一個好好嘅異性後，原來自己係冇錢去令到佢幸福嘅時候。

從來對錢無咩野慾望，覺得夠洗就算

20已經發錢寒

中學畢業又唔想靠返工過世個下
好撚憎返工畀人奴役

真 我身邊嘅後生朋友仔都尻下尻下咁
要提嘅都提晒 當我廢up

好孝順 同我差唔多

見有人搵四五萬一個月就滿足

我真係唔明點解會夠

當輕鬆供樓
供完都無精力去玩
利申 ： 口術師 學生

會唔會係因為你逃避緊現實

錢阿錢阿錢

巴打跳咗出嚟創業未

好似又岩
努力賺錢屌閪

一見到D同學成日都有錢換電話，去旅行

就會好妒忌

點解人地咁多錢使

唔妒忌 佢地不善理財
當然啦 人各有志
深信早理財早享受

不過可能佢地係兒子收尻緊我要理財

加油 有心態就已經好好了
我同你一樣2字頭
身邊D人應該一樣
都係尻下尻下咁

3

越窮越早

賭錢都係想搵多啲錢啫

呢樣真 我0家底
無錢只好用多D時間去補翻

double大法

我諗法有少少唔同
我會搵錢, 但我對錢無興趣 本身都唔鍾意消費
我只係覺得搵到既錢係自己個人achievement (事業上)/ 驗證自己對市場既見解 (投資上) 既by-product

冇咩欲望
對自己嗰身材
物理上嘅能力比較有追求

我只係諗唔透不斷咁賺錢有咩野意義

我都係，可能我未有錢過，感覺食平嘢低消費都好舒服
不過每日個腦入面都諗點賺多啲錢，好似集郵咁

22-35

細個冇錢買玩具果陣

公屋仔識到私樓女的時候

無人嫌少的
有投資但一樣唔大使
物慾應該同父母家教好有關係
但衣食住行樣樣都錢 仲有保險
點都多d錢財旁身好

除非你個本勁大
然後一秒可以賭幾萬次
唔係都唔會成功
貪得意用program寫過double大法
同埋其實回報率好低

我淨係會想買樓錶車 其實野都無興趣

傻尻先會真係試double大法

唔洗啦 後生女好少會看重錢
喺佢識野之後搞大佢個肚就可以了

之前*

16歲想CALL G 破青

有咩問題
唔洗錢先係岩

返partime 為買部iPhone係何求on9
PT已經搵得少錢
仲要用呢d錢黎買奢侈品
不過好多學生理財都係有極大問題
大部份出黎做一、兩年就會改變
但有堆永遠唔會

Thx

Same

0

大把人40歲都係99下
有d同事40幾50歲都成日月月清
間唔時要問我借錢食飯
最慘有個6皮野一個月都係咁

睇黎你都係d月月清既廢柴
睇清楚人地講d咩未？
邊到有講唔可以洗錢？

你幾歲
有幾錢身家?

屌得好

wa...6皮一個月嗰條友都幾有問題
不過 活在當下
錢是用來洗的

見到佢地死性不改就安心晒
覺得自己廢嗰陣
望下佢地人都開心D

其實波台班友係咪有陣"徐"
開口講野已經feel到

想屌西但無錢的時候

好睇成長環境
利申 小學

唔係要錢，有錢你想做到乜，會令你真係開心

想追女仔嘅時候

睇家庭啦，睇成長啦，睇朋輩啦。
身邊好多人為左搵錢去偷呃拐騙。
亦都有好努力去搵錢但無啦啦兩腳一伸就走左。
我對錢係無咩慾望，夠自己洗就得

會希望個世界多啲咁嘅人
唔係我以後點係佢地身上賺錢

畢業打第一份工嗰陣 諗點解自己要賣時間打工

冇 住公屋 我有番工但係基本冇乜希望可以上流
每日番工冇動力 冇成功感 每日番到去做野只會更加質疑自己 質疑自己點解咁廢 質疑自己點解唔受歡迎
其實我都唔知自己為乜搵錢 每月開銷加埋家用5000左右 一半都係儲/供股票 但係一個武肺家陣都仲蝕緊錢

我係生命出現重大改變開始

當真正對錢存有慾望（唔係學生哥/師奶一角幾豪個啲）

應該係代表依個男人發生過唔方開心/上左賊船嘅事

19

努力賺錢
死左回顧人生果陣全部都係搵錢的經歷
真係充實的人生

Same 做完第一份暑期工之後
覺得返工好撚垃圾

想屌女神個西，但女神住半山，我唯有努力過佢住山頂

2同3

純粹俾建議
唔好再供股票 真係好傻9

睇啱覺得扺買先買啦股票依啲野
供股票會成日發生嘅係買貴左好多
因為根本係不問價買
升到唔合理變左泡沫你都係會繼續供
又唔會點放 兩樣都係大忌黎

投資係應該投資落將來價值

等如你係女 兩條仔俾你簡
一條mk跟車靚仔 月入30k
得短期價值
一條正常斯文律師trainee 月入分分鐘10k都冇
短期價值低，但將來值得投資
咁你梗係同條mk仔一齊開心下先
咁上下跳船同個律師一齊

睇股票一樣咁玩